覺唔覺777 出親黎d 語氣都係擺明hea鳩你

眼神又飄忽，語氣又擺明hea 9 香港人

全部特首高官都喺咁啦

777嗰種係特別不可一世，覺得你班人為反而反，廢撚事理你嘅感覺

沒有任何公僕嘅感覺

佢個閪樣咁意氣風發真係
以前做政務司俾毓民屌到頭dup dup
睇返酒濃於水條片 對比而家真係寸到冇人有
雖然唔係民選 但俾人質嗰陣竟然可以反唇相譏
仲輕佻過689

香港、中蝈都係

佢都係想快啲搵人接個位
然後返佢嘅大英祖國養老

係
佢完全有果種感覺

同意